616暫時停止衝擊

616請暫時停止一切衝擊/武力行為
唔係話勇武唔得
但勇武得黎都要用腦
唔係一味死衝

學警犬一哥話齋，都冇人係入面，你衝入去都冇用
再加上，而家777開始轉打民意戰
你要守得住民意，就唔好做d影響自己觀感既事
包括你去佔路影響民生都唔好

反之，應該盡量爭取民意支持
係林鄭而家「暫緩」（記住唔係撤回）立法
除左應該暫時停止衝擊外，顯示出示威者其實都可以做番溫和既一面，同時又要班警犬處於「精神極度崩緊狀態，同時無得打人發泄」

而我地平時有咩可以做呢？
用iphone既朋友記住airdrop大法
坐車行路坐低食飯都好
將遊行民宣sd晒俾你附近唔識既人，達至派傳單既效果
「記得，唔好sd警犬點打示威者，sd佢地點對記者」

切記，雖然而家612我地暫時輸左一場戰役（唔好話贏左，因為我地輸左d義士），但係我地未輸晒整場戰爭
我地目標係要林鄭
撤回惡法！！撤控義士！！追究黑警！！

無人理都推

推